FIFA D1 球隊招人

現時D1-D2，會報比賽

招CDM同,閘，中堅同GK

時間 2230～0100

通常晚晚都會開波

想收長玩同非pt既巴打

有興趣留tg or add 我TG

唔勁玩唔玩得 人仔得84
UT D2 最高25WIN

你咩位置？

CDM

你psn係？

ST/翼招唔招?